講真 動畫 男兒當入樽 真係比人吹大得好緊要

一開始未睇
D人又話幾撚好睇幾熱血又盛
哇我一打開 見到D畫風已經有D嘔心唔想睇落去
首主題曲咩世界盡頭 屌唔講仲以為睇緊加勒比海盜呀大佬
又唔係話好好聽
之後睇左幾集...根本好普通
黑子的籃球入ZONE赤司開寫輪眼話殺老豆仲好睇過佢啦
完全唔明點解D人成日講到男兒當入樽好似神作咁
我唔係話佢垃圾唔好睇
但一定無你地吹到咁神囉
依加D 90後 成日扮老屎忽 以為自己好撚識野
又唔肯接受新事物...
根本黑子>男兒

駛乜分咁多呀
藍波=垃圾

太假了膠

假膠